以前有剛需 而家有冇？

香港人努力返工 唔飲唔食20年先買到一個蚊型單位
倫敦呢？

可以去第二度買樓置業
自然香港D樓需求都下降啦 點會係剛需

乜鳩剛需？

係啊 而家香港人終於有得揀 唔洗俾個19政府高樓價政策鍊住春袋

其實有能力唔使等到而家都走到
燈死就好笑